[#LIHKG101] 金鐘義士倒地「全身抽搐」

直至上救護車仍「全身抽搐」